const useAllQuiz = [
  {
    quiz1: [
      {
        question:
          "Chi è generalmente considerato l'inventore della bicicletta?",
        options: [
          "Leonardo da Vinci",
          "Karl Drais",
          "Pierre Michaux",
          "J.K. Starley",
        ],
        correctAnswer: "Karl Drais",
        difficulty: "media",
        punteggio: 6,
      },
      {
        question: "In che anno è stata inventata la prima bicicletta?",
        options: ["1700", "1801", "1817", "1863"],
        correctAnswer: "1817",
        difficulty: "media",
        punteggio: 6,
      },
      {
        question:
          "Qual era il nome originale della bicicletta quando è stata inventata?",
        options: ["Laufmaschine", "Draisine", "Biciclette", "Velocipede"],
        correctAnswer: "Laufmaschine",
        difficulty: "difficile",
        punteggio: 8,
      },
      {
        question: "Quando è stata introdotta la prima bicicletta con pedali?",
        options: ["1840", "1853", "1867", "1885"],
        correctAnswer: "1867",
        difficulty: "media",
        punteggio: 6,
      },
      {
        question:
          "Chi ha introdotto il concetto moderno di bicicletta con due ruote dello stesso diametro?",
        options: [
          "Pierre Michaux",
          "John Kemp Starley",
          "James Starley",
          "John Boyd Dunlop",
        ],
        correctAnswer: "John Kemp Starley",
        difficulty: "difficile",
        punteggio: 8,
      },
    ],
  },
  {
    quiz2: [
      {
        question:
          "A che frequenza dovresti controllare la pressione delle gomme della tua bicicletta?",
        options: [
          "Ogni mese",
          "Ogni settimana",
          "Ogni due settimane",
          "Prima di ogni corsa",
        ],
        correctAnswer: "Ogni settimana",
        difficulty: "media",
        punteggio: 6,
      },
      {
        question:
          "Quali parti della bicicletta dovresti lubrificare regolarmente?",
        options: [
          "Solo la catena",
          "Solo i freni",
          "Solo i mozzi delle ruote",
          "Catena, mozzi e guarnitura",
        ],
        correctAnswer: "Catena, mozzi e guarnitura",
        difficulty: "media",
        punteggio: 6,
      },
      {
        question:
          "Come puoi prevenire la ruggine sulle parti metalliche della bicicletta?",
        options: [
          "Applicando olio",
          "Tenendo la bicicletta al coperto",
          "Utilizzando prodotti anti-ruggine",
          "Pulendo e lubrificando regolarmente",
        ],
        correctAnswer: "Pulendo e lubrificando regolarmente",
        difficulty: "media",
        punteggio: 6,
      },
      {
        question:
          "Quando dovresti sostituire i pastiglie dei freni della tua bicicletta?",
        options: [
          "Ogni due anni",
          "Ogni sei mesi",
          "Solo quando non funzionano più",
          "Quando si consumano al limite",
        ],
        correctAnswer: "Quando si consumano al limite",
        difficulty: "media",
        punteggio: 6,
      },
      {
        question:
          "Cosa dovresti fare se il cambio della bicicletta inizia a saltare o a scattare durante la pedalata?",
        options: [
          "Niente, è normale",
          "Regolare la tensione del cavo del cambio",
          "Sostituire il cavo del cambio",
          "Sostituire il cambio stesso",
        ],
        correctAnswer: "Regolare la tensione del cavo del cambio",
        difficulty: "difficile",
        punteggio: 8,
      },
    ],
  },
  {
    quiz3: [
      {
        question:
          "Qual è la corretta posizione del sellino per una pedalata efficiente?",
        options: [
          "Al livello delle anche",
          "Sotto il livello delle ginocchia",
          "Al livello delle ginocchia",
          "Sopra il livello delle anche",
        ],
        correctAnswer: "Al livello delle anche",
        difficulty: "media",
        punteggio: 6,
      },
      {
        question:
          "Qual è la pressione ideale dei pneumatici per una bici da strada?",
        options: ["20-30 psi", "30-40 psi", "70-90 psi", "100-120 psi"],
        correctAnswer: "70-90 psi",
        difficulty: "media",
        punteggio: 6,
      },
      {
        question:
          "Cosa dovresti fare se senti un rumore strano provenire dalla ruota posteriore della tua bicicletta?",
        options: [
          "Ignorarlo",
          "Stringere i raggi",
          "Controllare il mozzo e il pacco pignoni",
          "Lubrificare la catena",
        ],
        correctAnswer: "Controllare il mozzo e il pacco pignoni",
        difficulty: "media",
        punteggio: 6,
      },
      {
        question: "Quando è necessario sostituire la catena della bicicletta?",
        options: [
          "Ogni 500 km",
          "Ogni 1000 km",
          "Quando è visibilmente usurata",
          "Quando salta frequentemente durante la pedalata",
        ],
        correctAnswer: "Quando è visibilmente usurata",
        difficulty: "media",
        punteggio: 6,
      },
      {
        question:
          "Qual è il metodo corretto per pulire la catena della bicicletta?",
        options: [
          "Utilizzare solo acqua",
          "Utilizzare un detergente specifico per catene",
          "Utilizzare olio motore",
          "Utilizzare sapone e acqua",
        ],
        correctAnswer: "Utilizzare un detergente specifico per catene",
        difficulty: "difficile",
        punteggio: 8,
      },
    ],
  },
];

export default useAllQuiz;
